大家覺得我朋友條件如何？

我朋友就男 year4，讀BBA ，a0處男

點先幫到佢出pool??

相都無張講乜鳩姐

身高體重性格乜都冇 都幾好條件呀

等下世

補番lor

佢就5呎9 中等身材

份人就毒撚黎 唔同人講野